[真係笑話]德國暫停與港移交協議 港府：強烈反對 屬雙重標準政治操作 德國要向法治交代

消息指警方通緝 6 名身處海外的人，指控他們違反國安法，包括在德國的的本土民主前線前發言人黃台仰，德國外長馬斯在消息公布曝光後宣佈，德國將會暫停與香港的引渡協議；特區政府稱，強烈反對這做法，批評德國政府為政治目的，以特區政府押後立法會選舉為借口，單方面暫停移交協定，是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。

推
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

講咗咁耐究竟邊個係法冶？

交代個機制流程係點？

出張 memo 定口講口賠？